點解啲人whatsapp搵人咁鐘意嗌人個名先？

通常呢種情況都係同唔太熟既朋友傾計先會出現

搵人既時候係都要嗌佢個名 等佢覆你 先肯講你搵佢做乜

佢: Peter (你都明知我叫peter架喇)
我:咩事呀
佢:你聽日有無野做？
我:無呀

點解唔可以係你嗌名同時講埋你想講既野？
如果係重要野 我一睇到個msg都會即刻覆你喇

未見過會嗌名

現實先會嗌名再講
啲人whatsapp我都係直接講咩事

有幾個唔熟既朋友每個搵我都係嗌名先 直接講埋做乜係咪真係咁難

我以為whatsapp或者其他通訊工具
都係得

喂
屌你
戇鳩仔
同冇address

呢幾種稱呼方法

我老闆通常會 hi hi 咁

仲衰嘅係 佢叫完你之後就會深潛 要你等返佢轉頭

閣下，

你係咪d 無icon無名既人，驚wts錯人姐

岩呀屌

禮貌

睇下你有無反應

點解要嗌名
直接講做乜咪得

嗌名先係某方面既標準程序. 有時慣咗好難改. 如以下例子:

例一:

你: Susan (你都明知佢叫 Susan 架喇)
佢: 咩事呀
你: 褂住妳啦
佢: 我都係呀

例二:

你: 褂住妳啦
佢: 我係 Susan 老公. 你係邊撚個?

清楚末?

通常咁嘅情況即係唔係有chat開
突然搵人問人嘢/搵人幫手 叫人個名一聲係禮貌嚟嘅啫
唔通咩都唔講直接一句得埋嚟咩

細路唔會明

佢實情係未暗地裡鬧緊你地

我通常會講講，你好，今日天氣幾好，食左飯未呢？做開頭

我意思係叫名同問野可以一句過

Peter 你聽日得唔得閒呀？